女朋友俾人強吻...但佢覺得無乜野

女朋友暑假參加遊學團 係一個聚會入面比一個同團既男仔強吻 然後問佢攞聯絡方法 佢咩都無講 淨係跑走左 夜晚打黎同我講叫我唔好嬲 佢都唔想 最後我嬲左 但係我嬲係佢唔識保護自己 應該最起碼屌柒個男仔 但係佢覺得如果有下次 佢都唔會做d乜 因為都強吻左 對件事無幫助 唔想搞到咁麻煩
我好嬲 究竟係咪我問題？如果巴打遇到會點

另外我唔明點解有男仔會咁 明知個女仔有男朋友都咁做 係咪真係覺得大部分女仔都好蝦 唔會講？

正評: 我嬲得有道理
負評: 我太小氣 佢的確做唔到d乜

無得救 女朋友一定係大愛撚

嘴返個男仔當打個和

有無巴打遇過類似野而你地女朋友點應對...

點解世界上會有d咁既人 係咪因為之前試過無事 所以壯大左個膽！？？

你唔係現場 你又知係強吻
比人屌到爛你都唔知啦

下 ?

做咩唔第一時間夾條女去報警

而家已經唔係小唔小氣既問題

一, 法已犯
二, 作為雄性, 有人對自己條女郁手, 太歲頭上動土, 緊係要條仔落地獄
我就一定會攪到條仔身敗名裂先收手

呢個又岩, 最好行動之前
問清楚條女先

廢事自己柒一大獲
不過如果你夠了解條女同夠醒既話
你都會 feel 到條女有冇漏講野

我同你一樣感受 一定要搞大佢 但係佢覺得可能個男仔一時貪玩

而家唔係要攪大件事, 係要攪死條仔
兩樣野黎
不過見到紅字, 都唔駛同你講落去
廢男

我絕對信佢 只不過係覺得佢價值觀有少少問題 明明個重點唔係怕我嬲 而係佢縱容呢d仆街 為左自己面子 令到個仆街無受到應有既懲罰

屌你老母 仲同條女講道理？自己出去搵果個男仔打撚柒佢啦 你係咪男人黎㗎？你條女比人嘴啊 你咁都忍到真係屎都食得

女朋友比人強乜都唔得啦屌

你都 on9
打條仔, 咪自己犯法

有咩報復既最好方法
就係令對方坐監

令對方受傷, 又唔係重傷
連訓幾日醫院都唔駛

坐監, 坐幾日都已經令你想死

不過咁都要開 po 上黎問

返去問媽媽拎奶飲啦

一定要攪死佢啦
做乜都要負責,唔好放生佢

睇你點諗啦好似外國咁，佢地嘅文化真係開放啲，錫真係唔係問題不過同老豆錫同一個女人真係咪搞我

其實報得警

如果係我男朋友，我諗條仔返到香港洗比佢接機打一身

放心件事唔係咁
實情應該係你條女同人地扑左
依家係改少少試你口風

靚仔=冇乜野

你條女冇野先勁

報警非禮啦痴線